Q:what type of protein is added to flour?
1.layer
2.protein called gluten
3.baking powder
4.protien referred celiacs

A:protein called gluten

Q:what prevents them from mixing with water?
1.forming gluten
2.cake
3.dissolving celiacs
4.air

A:forming gluten

Q:what gets trapped in the batter as the cake bakes?
1.ants
2.synovial fluid
3.gas bubbles
4.protein called gluten

A:gas bubbles

Q:when is the egg heated?
1.mixing
2.baked
3.it’s cooled
4.it’s heated

A:it’s heated

Q:when heated, the protein in the egg helps bind?
1.egg opens
2.other egg closes
3.form
4.breaks

A:egg opens

Q:what does the protein in the egg open up when heated?
1.expands
2.egg opens
3.helps bind
4.good way unbind

A:helps bind

Q:what is the batter made of when it’s heated?
1.semi-solid state
2.form
3.sandwich
4.semi solid particular state

A:semi-solid state

Q:what do the proteins and starches in the flour turn into?
1.heavy
2.sturdier actual structure
3.sturdy structure
4.mixture

A:sturdy structure

Q:as the cake bakes, the gas bubbles get trapped in the batter?
1.hot
2.cupcake  light
3.sweet
4.cake light

A:cake light

Q:what happens inside the oven?
1.flour turn
2.sauce
3.cake batter
4.cornmeal flip

A:flour turn

Q:what does the egg open up when heated?
1.liquid
2.crack
3.protein
4.protien

A:protein

Q:what do proteins coat the proteins in?
1.flour
2.cornmeal
3.starches
4.cell

A:flour

Q:what kind of solid state is the egg heated in?
1.crack
2.batter
3.cell
4.pitcher

A:batter

Q:what makes carbon dioxide bubbles that help the cake rise?
1.hard
2.mixture
3.soaked
4.mixed

A:mixed

Q:what does the protein in the egg help bind to?
1.made
2.making
3.changing

A:making

Q:what does the proteins in the flour do?
1.coat
2.cake
3.digest
4.jacket

A:coat

Q:what do they coat in the flour?
1.seeds
2.amino acids
3.particles
4.proteins

A:proteins

Q:what do they coat the proteins in the flour?
1.making
2.prevents
3.circumvents
4.stops

A:prevents

Q:what does flour coat the proteins in the flour?
1.water
2.protein
3.flour
4.hard

A:water

Q:what happens when water is added to the flour?
1.form
2.make
3.become
4.mixed

A:form

Q:where do the proteins and starches in the flour turn into a sturdy structure?
1.outside
2.form
3.at
4.inside

A:inside

Q:how did i put too much eggs in my cake batter?
1.but
2.baking powder
3.apparantly
4.infact

A:infact

Q:how much did i put in my cake batter?
1.cake
2.water
3.eggs
4.butter

A:eggs

Q:when i put too much eggs in my cake batter, the cake became heavy and heavy?
1.mixed
2.difficult
3.heavy
4.hard

A:hard

Q:what did the cake become after i put too much eggs in the batter?
1.super light
2.heavy
3.thick
4.hard

A:heavy

